有冇手足今晚一齊打個中秋J 射比嫦娥？

射到佢成面都係

影張事後

大佬影張事後嫦娥睇睇ok?

精都要睇 自己無咩

咪係囉

射呀！我叫你射呀！！！！

見到圖都忍唔住想執返劑